To村民:交出果日攪事者名單。勇武派727可以考慮不滅村

如題

供出名單者資料將會被保密。所以吾使驚俾人抽後算將。但吾會保證資料不被外洩